點解的士車尾要勾個爬山扣？🤔

點解的士車尾要勾個爬山扣？🤔

Iq題黎嫁